點解人類永遠鐘愛偽善者而排斥講事實既人？

有時覺得好反智
明明講事實既人係同時為緊你發聲
點解d人仲會屌為佢地發聲既人

唔單止政治
連工作上都係如此

因為人永遠都鐘意好聽既說話
就好似祝人長命百歲咁

但係人都知係虛偽9up架啦

所以先話做契弟易上位好多

忠言逆耳